陳奕迅有咩歌係唔好聽？

好似無聽過佢唔好聽嘅歌

新歌

浮誇
好撚嘈

唔識野

葉問風中轉

用歌詞去判斷一首歌？
呢首好重swing風格喎 不知幾正

相信自己無限極

一身 卡數 無壞 繼續
依句入哂腦

人車誌

呢隻真

呢隻都係

上面咁多隻屌打曬明日何其多

蝗語歌

差啲唔記得呢隻

你班撚樣真係唔識架喎 唔怪得swing咁撚霉啦

一首都無 只有台灣國語同台語

香港人真係淨係聽情歌 Swing生不逢時 係錯地方發展

重口味

首歌無旋律 d詞又無聊 無意思

不知所謂
呢首歌真係唔識欣賞

呢首次次去唱k, 一唱就不知幾撚high

呢首炒熱氣氛

呢隻夜晚揸車都會第一時間播

不求人

其實我係想講 呢隻都係？

熱島小夜曲個隻碟 入面好多都唔啱我聽

呢隻我覺得幾正

呢隻好正

首首都Jerald
咁唔差再 放 收心操 海膽 右上角

swing又贏

其實歌詞都好正
加埋個mv

蚊 ，極難聽

第五個現代化
唔識欣賞

沼氣

唔多覺眼有喎
但最好聽一定係人來人往

新碟

專家話
新果首，唔知係咪叫海膽，m記日日播，好難聽 國語歌唔係問題 呢首就連d曲風都好重蝗味

不過上面話葉問風中轉 不知所謂 我覺得幾好聽

好好聽喎

恐龍進化論

第一個大碟除左時代曲
其他都好一般

打得火熱

明日何其多

屌你老母好唔好聽呢d咁主觀嘅野都要問都要批評？

其實佢唱歌好聽
有啲個未必啱大家口味
或者到咗某個時刻先識得欣賞
所以你會覺得唔好聽
可能兒歌，你都會有機會病到淚流滿面
要睇吓乜嘢時間乜嘢人生經歷先至識得欣賞

大部份國語歌

同張學友合唱果首 同舟之情。

好聽呢啲野咁主觀好難討論
不如講邊啲冷門歌好聽好過啦
最後今晚
24
想聽
不求人

沙龍